覺唔覺big雲同雲加好似?

大概要失去先懂珍惜

唔反了

香港人不值得擁有黃big雲

迷雲黨全面進場

big雲走得太前

長毛就係

大家都有個雲字

咁陳雲呢

依家唔再反big雲啦，佢同雲加一樣，值得respect